[即時討論]港島區資訊分享

大家都知道港島對於港共黎講係重地之重
因為港島入面有幾樣野佢地好睇重，政總、禮賓府、中聯辦（立會已經成為過去式）
再加上好多次戰線都係港島開打，有見及此，我相信聽日九成九係港島一定會打起黎
身為一個熱愛和平既超級和理非，希望今日可以同大家提下以下信息

１．西環戒嚴
呢個問題唔多講，已經好耐冇人可以過到去中聯辦
728個日已經算係最近，不過海皮就俾人封左高樂前面既方向，內街就俾人封左電車路
而中西區大遊行個日係堅尼地城行上個時，同樣係封左成條電車路
由此可見，班狗為權貴服務時十分周到，佢地直頭好似圍住中聯辦起哂牆出黎
＞中聯辦對面就係狗屋，因此我再次提醒所有人
＞唔好迷戀中聯辦！！！唔好人叫你過就過
如果大家唔知幸運定不幸真係攻到入去西環，以下逃生路線會比較好：
＞記住走佬時要向上走，霸左制高點先
＞上面可以走去港大同埋龍虎山，有路可以去到山頂扮遊客走佬

２．政總走人
呢個問題已經討論左好多次，首先希望聽日未有心理準備唔好行到咁前
有幾點希望注意番：
＞唔好死守夏愨道，請記住幾日前發生既事，保持距離
＞唔好再行正義道上山，香港公園一定會封，同時出面有狗守，唔好再自己圍死自己
＞人多時上山最好係灣仔街市轉上堅尼地道，雖然公園同PP有小路，但係好窄同危險
＞大坑上次天后散水時有狗伏過，跑馬地比較安全

３．北角、炮台山之亂
＞有福建血統既樓主聽親戚講聽日會有人出黎搞事（未FC）
＞留意係北角同炮台山唔好戀戰，走既路線其實唔多，而且有黑幫聯同黑警，難度大大提升
＞福建幫好鍾意守住英皇道，天后廟道過百福道係一個好啲既選擇
＞見到廢老廢中，如果人數上夠就郁佢，唔夠就唔好搞事，學識忍一啖氣

４．注意事宜
＞巴士、丁丁、黨鐵、小巴都俾狗查過，住港島既記住行到番去就最安全
＞帶左裝唔好帶遮，有遮一定會俾狗搞，今日自己實證
＞另外多個金鐘軍營樓有唔少解放軍守實，唔知聽日會唔會出動
＞南區手足要留意番退路
＞心態最重要，未準備好既、和理非既就企番後同散，唔好再玩勇武cosplay，唔好再累人

最後祝各位港島友聽日武運昌隆
聽日唔係最後一戰，我地勝利既方法係拖到中共條氣斷
應承我，大家約好煲底除罩相見，唔好死

港島撚係咪訓哂定太離地唔想理？

自推 1/10

自推 2/10

訓唔撚著 p仔幫你推下

自推 3/10

多謝巴打

自推 唔數了

推多次去睇波

Push

用條爛命幫大家行出黎架啲消息
唔該幫手推下

軍營樓重解放軍 千真萬確
講大話我死全家

推下

推多次

啱啱係西環玩完
準備訓

推
港島撚

lm

勿忘李卓人和理非遊行路線呀

推

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

push

我住港島都煩緊點樣返屋企我諗早少少退場會容易走啲

屌 我住正中聯辦個邊,真係唔知點
次次都有一大隊防暴係樓下等

南區撚返屋企都成問題

同我一樣 次次番屋企都好危險

南區撚真係好慘
交通停哂 行番去真係會死人

南區撚到！

南區手足係咪準備好行番屋企

十一革命 撥亂反正

準備好～

屌
大把mon po狗
講曬走佬路線出黎係咪on9
咪撚揚逃生路線呀

其實好基本 有心截你班狗一定做到 因為港島真係好難走

笑左 咪撚揚 之後咪自己友都唔識走
總結番之前啲狗點封路俾自己友聽都唔得？
之後等大家又on99咁行錯路自殺

Mon po狗你有種就封哂成條堅尼地道同跑馬地
屌你班垃圾有種就封哂成個港島

港島啲pattern次次都差唔多
唔排除今日佢地特別落力會再搞多啲

#灣仔
0952 龍和道近會展 兩架水炮車駛向中環方向

狗仔封到陸沉未呀
我家陣出黎同你慶祝喇

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

逐區掃?

推
封埋有錢人樓下喇狗仔

會展附近一帶各處，均發現有神情兇惡的中老年男子，亦有少部份戴口罩的青年，大部份人均身穿黑色衣服。

攝 /USP United Social Press 社媒

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

和理非，會出

可唔可以講講陳雲叫我地去港島之餘
仲建議我地做啲咩?

多謝提醒，準備緊心態漫漫長路行返屋企

好辛苦，番到屋企個下先叫成身可以鬆低